## Главная страница Яндекс

**🛠️ Стек**

ReactJS + CSS + HTML

**⚙️ Реализовано**:

  -  Деструктуризация главной страницы Яндекс на компоненты

  -  Настройка компонентов для повторного использования через `props`

  -  Комментарии к компонентам

**📚 Инструкция по работе с проектом**

##### 1. Клонирование

```
git clone https://github.com/yuriyvyatkin/yandex-main-page.git
```

```
cd yandex-main-page
```

##### 2. Установка зависимостей

```
yarn install
```

##### 3. Запуск

```
yarn start
```
